電腦開唔到機

電腦開唔到機，顯示卡風扇轉一陣就停可能會壞咩零件？ 無零件係手交叉test 淨係可以買零件。

最簡單reset BIOS

底板有過電? 其他風扇識唔識郁?
電腦黑畫面? 入唔入到bios?

底板有電！

其他風扇唔肯定，返去check多次。

佢會卡係黑色畫面，有條橫線閃閃下（好似等你輸入文字咁）。

入到bios 但出返黎都係卡係黑畫面

可能似係死harddisk多d 喎
入到bios, mon出到野姐係display同塊版都冇事, 過到電個火牛都係冇事

好！ 我返去試下拆Harddisk 好彩無咩重要data

你換另外一隻有裝windows但冇壞既ssd/hdd落去啦
你抆走左咁邊試到

有多隻ssd 啊